去香港三大定澳洲三大讀好？

想進修，大家覺得去香港三大好啲定係澳洲三大好啲？讀乜冇所謂

澳洲for sure

讀完澳洲三大返嚟香港，香港HR會點睇？ 係咪好過香港三大？

澳洲讀都開心啲

順便移民

澳洲～
PS 過來人